陳伯已絕食250小時！！！！星期一出黎幫手呀！！

在金鐘海富中心留守多時、已絕食 250 小時的陳伯今日受訪時指，自己身體狀況仍然良好，各位不用擔心。陳伯向記者表示，他周一黃昏將會苦行至禮賓府， 如林鄭這樣也不肯接見他們，人人都會目睹政府如何賤視民意。

【反送中絕食分享】現新增了一個Telegram頻道，以分享絕食過程中的點滴，同時作為資訊傳遞的渠道，方便同路人前來支援或探望:

我無嘢講

雖然成日有人會話絕食無用
但對伯伯同視障人士黎講
絕食已經非常非常勇武啦

同埋對我地其實都有好大既幫助
就係我哋文宣時候多樣好重要既point
可以話我哋咩都試過哂
和平靜坐，絕食，苦行都試過
但政府都唔聽
所以先武力升級，衝擊等等

雖然明知林鄭唔會理
林鄭正仆街
但我地都要支持陳伯呀

甘地都曾經絕食21日
但一定對身體非常唔好

幫推
聽日抽時間過嚟支持

邊個on9逐個回覆負評

推

苦行上禮賓詳情：
日期：2019年7 月15日 (星期一)
起步時間：晚上六點半
起步地點：海富絕食站 - 金鐘海富地鐵站A出口

［集思廣益］遊行舉呢類Banner